{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 저스트스테이호텔 서수원점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際には、2人入室基準で客室料金を計算し、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室拒否が可能です。この場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "予約の際には、2人入室基準で客室料金を計算します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊予約による入室拒否はあります。キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあります。お持ちでない場合は入室拒否が可能です。キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、不利益が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 528
    }
}